---
title: "Kaufland Bulgur Pfannenmix"
date: 2020-11-16T19:28:31+01:00
tags: [vegan, vegetarisch, fertiggericht]
images: ["/images/fertiggericht/kaufland-bulgur-mix.jpg"]
rating: 5
---

Einen Beutel aufmachen, kurz in die Pfanne werfen und ein leckeres Essen haben? Für mich perfekt als Mittagessen! Mit den 500g aber leider etwas zu wenig für mich um wirklich satt zu werden. Deswegen esse ich dazu meistens ein oder zwei Scheiben Brot oder pack noch etwas Buttergemüse dazu.

![Vorderseite des Beutels](/images/fertiggericht/kaufland-bulgur-mix.jpg)